Puppeteer Dersi

Kurulum için aşağıdaki komutu kullanabilirsiniz.

    npm install

Sadece ekran resmi, başlık, açıklama için:

    node index.js

Bilgisayar, iphone 6, nexus 6 cihazlarından ekran resmi ve başlık, açıklama için

    node emulator.js

